一人一個痴撚線同學既事蹟(2)

打左小小先見到1001左好耐, 開果一個post繼續~

當年做畫劇, 做左把用地腳線同橡筋做既弓同用籐條做既箭(削尖左),

個fd拎黎玩, 扮拉弓射落我到, 點知佢對著我個頭鬆開左佢隻手,

好L好彩, 個頭向右斜左小小, 支箭射中我帶眼鏡右邊耳仔掛眼鏡框果個位上面

中左箭既話我應該已經係獨眼龍/死左

中三英文堂玩true or dare
轉中某個痴線女同學 揀左dare
同學b 講笑叫佢除bra
點知個女同學真係除左 仲自己掛係冷氣機
(係呀婆肉色加皺撚晒嘅bra)
仲隱約發出d味 到今日都辦法忘記